預備一周年 大舉上twitter宣傳 希望國際捐款612

要將外國民眾嘅支持轉成實質資源
最好係趁着運動一周年
將成個一年嘅發展加埋612嘅工作及困難
上Twitter話比全世界聽

希望支持香港嘅人可以捐款612
咁香港人嘅錢就可以集中捐返比其他團體

運動已經一年亦係時候成立
流亡者教育及持續進修基金
幫助二百幾個在台灣及其他在海外流亡手足
年紀細嘅工佢哋讀完中學大學
唔走學術嘅幫佢哋有機會進修一技之長仲要做到最好
學剪髮或者去廚藝學校都要供佢地去最好
都要比佢哋佢自己要發展嘅方向成為最優秀嘅香港人
流亡者唔可以比佢哋淨係吊住條命
一定要把握流亡嘅時間俾機會佢哋成為最優秀嘅香港人其他國家先唔會覺得係負累

有冇人可唔可以聯絡黃國桐傾下
如果可以同英國嘅學校傾埋點樣接流亡者過去英國讀書更加好有冇人知道可以同咩人聯絡

優秀民族育成

有無做教育既人

Push

香港應該有人做海外升學教育經紀

由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英 18:30

袁弓夷（袁爸爸）（4）：(中文字幕) 講話是為了改變現實 起程到華盛頓付諸行動；希望美國能讓一萬個學生得到好教育；蓬佩奧炮轟中共將行動 渣打匯豐一樣